# README #

Тестовое задание для Okko.

# По юзеру #

Юзер сохранятеся локально в базе, создается по id соц сетей, т.е. авторизация через фб или твиттер - разные юзеры.

# Последние обновления #
Так как апи дает только id и время последнего обновления, сделан костыль, для подгрузки серий, чтобы придать хоть какой-то вид.

# Поиск #

Ищет только английские названия, так как при переключении на русский, в некоторых сериалах, эпизодах и прочего нет кучи описания, так что не красиво. Ищет imdbId и zap2itId, последний только по префиксу EP.